利狗當年射拉特跣腳拎英超亞軍定今年武肺拎英超冠軍柒d?

射拉特跣腳亞軍
今年武肺冠軍

靠肺炎拎冠軍柒d

都係謝拉特啦

靠肺炎拎冠軍? 即係無肺炎利記好大機會輸哂黎緊咁多場然後曼城嬴哂反超前?

係 總之利拎冠軍就係柒 係唔光彩 總之拎親都唔計

屌 咁講法聽落又真係有道理

帶成25分都唔認輸果d隊先7

反利死撐柒啲

排第5仲夠膽死話想踢爭冠playoff柒啲

反利真係好慘,仲係度垂死掙扎

收皮啦死猁狗

呀 好撚嬲呀我 你竟然係網上鬧我

笑撚到仆街

無野J J肺炎

謝拉特柒d 果陣全世界都以為利拿硬
又講到係比謝拉特既禮物 咩係利咁多年終於收成

利迷唔係不嬲都話
利記未到最後一刻都會輸番哂嘅咩？

我覺得謝果下係真柒，今次武漢肺炎就算拎唔拎到個冠軍都係不幸

屌 猁物浦？
靠肺炎攞冠軍果隊

今年未必拎到冠軍
可能直接取消賽季

一向平常心 冇諗過拎英超